連考三日 Happy

唔知多唔多人好似我咁慘？

連考三日 0930 you are not alone

試過連考四日
如果無星期六日既話就連考六日

連兩日放一日再連兩日
仲要溫唔切唔撚識

連考四日
不過已經過去左 break緊

連考三日八點半

連考4日 屌老母

好似可以相認...